讀基道中學 你問我答

間中學咩事要咁比人狙擊？

我愛基中學架你唔好亂講野😂

點解咁愛呢間中學？

師資優良
品質保證

停啦好嗎
師弟

師兄

KTSS>dsb>DSG>lasa唔識串

你收皮啦

無人想知呀屌你老母

唔抵得我讀名校 ?
講還講唔好講fuel languega

中幾呀師弟
老味豪仲係唔係到

中一
係到牙

平時見隔離學校當基道仔狗咁撚
你比人撚左幾多次

請你尊重自己

2015/9/23
土瓜灣今早有13歲朱姓少年墮樓身亡。中華基督教會基道中學發出新聞稿，確認今早有朱姓學生墮樓離世，並已由危機處理小組老師透過校內廣播將事件通知全體學生。

據了解，死者剛升讀中一，事發前和家人曾就學業問題爭執。基道中學呂副校長被問到功課是否較多，他表示「一切尚未開始」，又指公布消息後未收到學生個別求助，會密切留意死者同班同學。

基道中學署理校長在新聞稿中表示，今早從有關家長口中得知事件，全校師生極為難過，老師、學生輔導主任、社工等人已為同學提供輔導。校方已發出家長信，提醒家長未來一周留意學生情緒。

校方又指，目前不宜作任何揣測。

辣殺先要生要死

你條iq題開估未

而家咁撚廢
當年新起果陣
格離果間當基中係瘟疫
間唔時都有聽d人過去溝女

中一都識老味豪😂

我Sen

特別係中一雞 係咪未脫離小學仲用果D拖喼書包 有日我經過踢左出馬路 老師無教要咩住書包

欺人太甚

格離果間有冇泳池

乜撚野基道呀 無人聽過喎

好似係band1頭啦升到
個個老師都好似係mphil好勁個隻
完全冇教大個堆辣殺

你點解要挑釁我

中史邊個教

有咩好笑牙

咪又係個堆 問問問

問你邊個教又唔撚答 讀基道智商係咁上下

我智商95

唔好講粗口okay?
大家心平氣和

咪又係傻尻一個

保齡屌打基道

係鬼

識唔識一個叫wong ka yee既女仔
好似已經冇讀

唔話你聽

有無靚女miss

無可奉告

😞

😉

你話呀 教bafs個個咪ied

除左個件靠關係做教畜既辣殺之外
其他個個都三大mphil